有冇手足試過Airdots好唔好聲

屌門市賣晒

一日就賣晒有冇咁快

好垃圾，又細聲又唔好帶，買完用左幾次就放埋一邊

問過隻狗唔識答

樓豬係問好唔好聲

樓豬問過隻狗唔識答